之前有單新聞, 係講中國藉評判會比中國參賽者特別高分, 已經話左比大家知, 中國人係唔撚可以做法官

只要法院越黎越多呢D認自己係中國人既法官, 已經可以肯定果度既法治就黎收皮

制度攬炒
英國會都出口牌叫海外法官”睇路”, 唔好再為香港終審服務

英促海外法官停服務終院